魂斗羅2028 開放下載

下載link:

好似好正咁

推

魂斗羅嘅精髓係要橫向

3D嘅話大撚把game正過佢

(當然我十分之配服整依隻game果8位學生 )

都係既 橫向先有番以前個種味道

對上一隻玩嘅魂斗羅已經係ps2年代